Google Stadia 遊戲平台11月19 上線！

Stadia 也會每個月都會提供一兩款遊戲，讓訂戶免費下載遊玩，例如首發遊戲就是知名大作 Destiny 2。

購買 Stadia Pro 專業用戶都可以獲得 4K / HDR、5.1 聲道等級的串流影片，而且如同 PlayStation Plus 一樣，

Stadia Pro 為 Stadia 平台提供的付費的高級服務，玩家訂閱後，將能以 4K / HDR、5.1 聲道等影聽視覺串流品質，不受限於地點、設備遊玩 3A 級大作。重點是，玩家仍需要自行購買遊戲，或是只能玩 Stadia 提供給會員的免費作品，而非像 Netflix 一樣，只需訂閱就能暢玩所有遊戲），遊戲還是得額外購買。

Andrey Doronichev 表示，Stadia Pro 預計於 2019 年 11 月正式上市，而 Stadia Pro 是初始版本遊玩 Stadia 遊戲的唯一方式，而後 Google 計劃在明年（2020）年再推出一個免費的 Stadia Basic 會員，比 Stadia Pro 會員少掉每月免費遊戲以及僅提供 Full HD 1080P 與音質較低的串流服務。

有說法認為，雖然 Stadia Pro 的每月遊戲服務與 PlayStation Plus 非常像，但 Stadia Pro 會提供更多熱門遊戲，且不需要將遊戲下載至主機，少去漫長的等待時間也是 平台的一大優勢。

外媒《GameSpot》報導，Andrey Doronichev 之所以親自上火線，原因是太多網友將 Stadia 與 Netflix 做類比。Andrey Doronichev 指出 Stadia Pro 並非 Netflix 的遊戲版本，而是更類似於 Xbox Live Gold 或 PlayStation Plus 的服務。

GAME LIST

Assassin's Creed Odyssey
Attack on Titan 2
Baldur's Gate 3
Borderlands 3
Darksiders Genesis
Destiny 2: The Collection
Destroy All Humans
Doom Eternal
Dragon Ball Xenoverse 2
Elder Scrolls Online
Farming Simulator 19
Final Fantasy 15
Football Manager 2020
Get Packed
Ghost Recon Breakpoint
GRID
Gylt
Just Dance 2020
Kine
Metro Exodus
Mortal Kombat 11
Orcs Must Die! 3
Rage 2
Rise of the Tomb Raider
Samurai Showdown
Shadow of the Tomb Raider
Superhot
The Division 2
Thumper
Tomb Raider
Trials Rising
Windjammers 2

Google is currently offering up a “Founder’s Edition” pre-order for $130. That includes a controller, Chromecast Ultra and three months of the service for you and a friend.

Here’s the list of titles so far:

Bandai Namco – Dragon Ball Xenoverse 2
Bethesda – DOOM Eternal, DOOM 2016, Rage 2, The Elder Scrolls Online, Wolfenstein: Youngblood
Bungie – Destiny 2, Destiny 2: Shadowkeep Expansion
CD PROJEKT RED – Cyberpunk 2077
Chump Squad – KINE
Coatsink – Get Packed
Codemasters – GRID
Dotemu – Windjammers 2
Deep Silver – Metro Exodus
Drool – Thumper
Giants Software – Farming Simulator 19
Larian Studios – Baldur’s Gate 3
nWay Games – Power Rangers: Battle for the Grid
Omega Force – Attack on Titan 2: Final Battle
Pandemic Studios – Destroy All Humans!
Robot Entertainment – Orcs Must Die 3
Sega – Football Manager
SNK – Samurai Shodown
Square Enix – Final Fantasy XV – Tomb Raider Definitive Edition, Rise of the Tomb Raider, Shadow of the Tomb Raider, Marvel’s Avengers
SUPERHOT – SUPERHOT
2K – NBA 2K, Borderlands 3
Tequila Works – Gylt
Warner Bros – Mortal Kombat 11
THQ – Darksiders Genesis
Ubisoft – Assassin’s Creed Odyssey, Just Dance , Tom Clancy’s Ghost Recon Breakpoint, Tom Clancy’s The Division 2 , Trials Rising, The Crew 2, Watch Dogs: Legion

冇香港份

Vpn

我諗越來越多野會冇香港份
賣比香港唔賣比大陸又玻璃心又話人分裂國家
但要賣比大陸又咁q煩

google本身都係香港有大陸無, 應該嫌香港市場細費事做

之前連手機唔上香港（而家唔知）

都幾想用google pixel

知名大作 Destiny 2

我都係 不過冇錢而家部機唔知送唔送中
不過pixel好似失晒方向咁

都係～
佢影相靚過蘋果係真

Software重要過hardware所以有錢可能都會買

吹姐 sor lor